郭文貴：習說美國大選是美中終極之戰

流亡美國的中國富商郭文貴說，美國大選作弊的計票軟件的源頭就是來自北京方正科技，自己是該公司第二大股東。（圖片來源/翻攝自Gnews ）

兩年前11月20日爆料當天，郭文貴曾向美國人提出警告，中國要惡搞美國，讓美國遇到「最黑暗的時代」，美國主流媒體當然不理會郭文貴，今年美國大選果真遇到武漢肺炎侵擾、ANTIFA、BLM等抗議活動，還有民主黨拜登涉嫌弊案、中國介入美國大選等事。

這次大選，大家可以看到，西方媒體、西方包括歐洲的一些利益集團、華爾街和好萊塢一手安排的恐怖主義，一次一次把共產主義救活，它們在美國被稱為「Deep state」，在中國被稱為影子政府的人，不想讓中國人獲得解放，不希望中國得到自由，不希望中國人過上有體面又安全的生活。

對於川普與拜登之間的僵局，郭文貴重申川普總統一定會贏的，目前唯一比較擔心的是川普千萬不要回去佛羅里達州的馬阿拉哥度假俱樂部，那邊太多中共的間諜，共產黨最想下手的地方，特勤局一百多人都得病毒了，川普的安危要特別小心。

「北京為什麼遲遲不敢打電話給拜登慶祝當選，因為他不敢，他們還不想那麼早孤注一擲，他還沒那麼愚蠢。」郭文貴說，但是，他們可能過幾天要正式打電話給拜登了，因為他們知道拜登贏不了了，心知肚明介入美國大選的證據要被逮到了。

「別忘了，那個多米尼計票機軟體的發源地，就是我郭文貴當第二大股東的北京方正集團旗下的方正科技。」郭文貴說，北京知道美國掌握確實證據後一定會跟中國終極一戰，所以戰友說習近平在內部開會時說，將和美國終極一戰。

「北京不惜一切代價要讓拜登贏，不惜一切代價要讓川普消失，他反而會打電話，反正也爆露了，我支持一下，你再往上衝吧，讓你無可退路，就像中央領導死前打一針回頭針一樣。」郭文貴說，估計俄羅斯、北韓、伊朗、巴基斯坦也會跟進打電話，否則就不叫做共產黨。

郭文貴說，這場冠狀病毒，成為全世界資本主義和共產主義的對抗，美國總統大選的結果，打破過去三十年資本主義和共產主義共同奴役人類的默契，未來將只剩下一種主義，決定美元、人民幣、歐元的未來，習近平在內部開會說對了，這是一場中美的終極之戰。

得返一個月命都仲未肯放棄

唔覺普京會咁做，佢不嬲同Trump friend底，除非聯邦法庭正式宣佈Trump敗訴。

北京不惜一切代價要讓拜登贏，不惜一切代價要讓川普消失，他反而會打電話，反正也爆露了，我支持一下，你再往上衝吧，讓你無可退路

文貴又中

今日真係打咗
台戲上喇

「別忘了，那個多米尼計票機軟體的發源地，就是我郭文貴當第二大股東的北京方正集團旗下的方正科技。」

咁你仲唔拿啲公司文件出黎

時辰到

唔怪得佢依幾年可以係美國優哉悠哉

收皮啦屌 吹撚到咁大 冰冰段片去撚咗邊？
條友比到盡只不過係中共權鬥輸撚咗嗰派嘅其中一員嚟咋嘛
佢咁撚耐講過嘅嘢有邊樣係中 信佢正傻閪

唔睇內文就出稿

郭文貴說，估計俄羅斯、北韓、伊朗、巴基斯坦也會跟進打電話，否則就不叫做共產黨。

上年話港幣會冧

股市未冧檔 好高難度

俄羅斯恨不得Trump繼續執政
往中共死裡打啦
坐收漁人之利